其實多唔多女仔勾佬但另一半又唔知?

多唔多女仔勾佬後最後選擇返原配,而另一半又唔知有件咁嘅事,瞞到而家仲未被識穿?

多

你點知的?

得閒落街望下 有一半女人都係咁

好撚多

冇人統計到個數字你聽
做下人sp你就會知係咩一回事

多
或者唔係勾佬 但受溝受flirt
搞埋野 但仲繼續同男朋友好恩愛

真,男人仲ON99被人蒙在鼓裡

你點知佢地有勾佬?

有樣睇的 sp又有 sl又有 ptgf都有

結咗婚男人同男人都有搞

點知自己條女有冇

係人都有過去

親身經歷過
不過呃左我半年之後我發現左

你點知的?最後點?

你老母 勾佬 點算

好閒姐

港女信唔過

知唔想講

大把女有sp

我睇佢手機發現，之後即刻同佢分手

之前我覺得兩個人拍拖，如果基本嘅信任都冇，咁不如唔好拍，依家經歷過呢啲嘢之後，真係唔會再無條件咁信另一半

時代變左,現代人冇左忠貞觀念,一句而家咩野年代撻埋黎就算